[
  {
    "id": 0,
    "nombre": "C\u00e1mara de Diputados",
    "tipo": "variado",
    "email": "ivan.flores@congreso.cl",
    "telefono": "+56322505000"
  },
  {
    "id": 185,
    "nombre": "Gobierno, Descentralizaci\u00f3n y Regionalizaci\u00f3n",
    "tipo": "permanente",
    "email": "gobsen@senado.cl",
    "telefono": "+56322504116"
  },
  {
    "id": 186,
    "nombre": "Constituci\u00f3n, Legislaci\u00f3n, Justicia y Reglamento",
    "tipo": "permanente",
    "email": "constitucion@senado.cl",
    "telefono": "+56322504225"
  },
  {
    "id": 187,
    "nombre": "Econom\u00eda",
    "tipo": "permanente",
    "email": "econosen@senado.cl",
    "telefono": "+56322504336"
  },
  {
    "id": 188,
    "nombre": "Hacienda",
    "tipo": "permanente",
    "email": "hacisen@senado.cl",
    "telefono": "+56322504402"
  },
  {
    "id": 189,
    "nombre": "Educaci\u00f3n y Cultura",
    "tipo": "permanente",
    "email": "edusen@senado.cl",
    "telefono": "+56322504040"
  },
  {
    "id": 190,
    "nombre": "Defensa Nacional",
    "tipo": "permanente",
    "email": "defensen@senado.cl",
    "telefono": "+56322504604"
  },
  {
    "id": 191,
    "nombre": "Obras P\u00fablicas",
    "tipo": "permanente",
    "email": "ooppsen@senado.cl",
    "telefono": "+56322504604"
  },
  {
    "id": 192,
    "nombre": "Agricultura",
    "tipo": "permanente",
    "email": "agrisen@senado.cl",
    "telefono": null
  },
  {
    "id": 193,
    "nombre": "Medio Ambiente y Bienes Nacionales",
    "tipo": "permanente",
    "email": "medioambiente@senado.cl",
    "telefono": "+56322504227"
  },
  {
    "id": 194,
    "nombre": "Trabajo y Previsi\u00f3n Social",
    "tipo": "permanente",
    "email": "trabajo@senado.cl",
    "telefono": "+56322504205"
  },
  {
    "id": 195,
    "nombre": "Salud",
    "tipo": "permanente",
    "email": "saludsen@senado.cl",
    "telefono": "+56322504526"
  },
  {
    "id": 196,
    "nombre": "Miner\u00eda y Energ\u00eda",
    "tipo": "permanente",
    "email": "mineria@senado.cl",
    "telefono": "+56322504348"
  },
  {
    "id": 197,
    "nombre": "Vivienda y Urbanismo",
    "tipo": "permanente",
    "email": "vivienda@senado.cl",
    "telefono": "+56322504156"
  },
  {
    "id": 198,
    "nombre": "Transportes y Telecomunicaciones",
    "tipo": "permanente",
    "email": "transen@senado.cl",
    "telefono": "+56322504372"
  },
  {
    "id": 199,
    "nombre": "Derechos Humanos, Nacionalidad y Ciudadan\u00eda",
    "tipo": "permanente",
    "email": "ddhhsen@senado.cl",
    "telefono": null
  },
  {
    "id": 200,
    "nombre": "Intereses Mar\u00edtimos, Pesca y Acuicultura",
    "tipo": "permanente",
    "email": "pescasen@senado.cl",
    "telefono": "+56322504526"
  },
  {
    "id": 201,
    "nombre": "R\u00e9gimen Interior",
    "tipo": "permanente",
    "email": null,
    "telefono": null
  },
  {
    "id": 221,
    "nombre": "Relaciones Exteriores",
    "tipo": "permanente",
    "email": "relacionesexteriores@senado.cl",
    "telefono": "+56322504348"
  },
  {
    "id": 249,
    "nombre": "Constituci\u00f3n, Legislaci\u00f3n, Justicia y Reglamento y de Derechos Humanos, Nacionalidad y Ciudadania, unidas",
    "tipo": "unidas",
    "email": null,
    "telefono": null
  },
  {
    "id": 256,
    "nombre": "Econom\u00eda y de Hacienda, unidas",
    "tipo": "unidas",
    "email": null,
    "telefono": null
  },
  {
    "id": 264,
    "nombre": "Constituci\u00f3n, Legislaci\u00f3n, Justicia y Reglamento y de Econom\u00eda, unidas",
    "tipo": "unidas",
    "email": "constitucion@senado.cl",
    "telefono": null
  },
  {
    "id": 283,
    "nombre": "Agricultura, de Medio Ambiente y Bienes Nacionales y de Salud, unidas",
    "tipo": "unidas",
    "email": "agrisen@senado.cl",
    "telefono": null
  },
  {
    "id": 324,
    "nombre": "Constituci\u00f3n, Legislaci\u00f3n, Justicia y Reglamento y de Trabajo y Prevenci\u00f3n Social, unidas",
    "tipo": "unidas",
    "email": null,
    "telefono": null
  },
  {
    "id": 367,
    "nombre": "Especial Mixta de Presupuestos",
    "tipo": "permanente",
    "email": "compres@senado.cl",
    "telefono": "+56322504402"
  },
  {
    "id": 411,
    "nombre": "Gobierno, Descentralizaci\u00f3n y Regionalizaci\u00f3n y de Hacienda, unidas",
    "tipo": "unidas",
    "email": null,
    "telefono": null
  },
  {
    "id": 615,
    "nombre": "Seguridad P\u00fablica",
    "tipo": "permanente",
    "email": "seguridadpublica@senado.cl",
    "telefono": "+56322504658"
  },
  {
    "id": 718,
    "nombre": "\u00c9tica y Transparencia del Senado",
    "tipo": "permanente",
    "email": "eticaytransparencia@senado.cl",
    "telefono": null
  },
  {
    "id": 773,
    "nombre": "Educaci\u00f3n, Cultura, Ciencia y Tecnolog\u00eda, de Miner\u00eda y Energ\u00eda y Especial de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n, Unidas",
    "tipo": "unidas",
    "email": null,
    "telefono": null
  },
  {
    "id": 807,
    "nombre": "Agricultura y de Medio Ambiente y Bienes Nacionales, unidas",
    "tipo": "unidas",
    "email": null,
    "telefono": null
  },
  {
    "id": 876,
    "nombre": "Constituci\u00f3n, Legislaci\u00f3n, Justicia y Reglamento y de Vivienda y Urbanismo Unidas",
    "tipo": "unidas",
    "email": null,
    "telefono": null
  },
  {
    "id": 899,
    "nombre": "Zonas Extremas y Territorios Especiales",
    "tipo": "especial",
    "email": "zonasextremas@senado.cl",
    "telefono": "+56322504227"
  },
  {
    "id": 914,
    "nombre": "Agricultura y de Medio Ambiente y Bienes Nacionales, Unidas",
    "tipo": "unidas",
    "email": "agrisen@senado.cl",
    "telefono": null
  },
  {
    "id": 938,
    "nombre": "Econom\u00eda y de Trabajo y Previsi\u00f3n Social, unidas",
    "tipo": "unidas",
    "email": null,
    "telefono": null
  },
  {
    "id": 941,
    "nombre": "Desaf\u00edos del Futuro, Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n",
    "tipo": "permanente",
    "email": "comisionfuturo@senado.cl",
    "telefono": "+56322504402"
  },
  {
    "id": 954,
    "nombre": "Miner\u00eda y Energ\u00eda y de Vivienda y Urbanismo, unidas",
    "tipo": "unidas",
    "email": null,
    "telefono": null
  },
  {
    "id": 1009,
    "nombre": "Recursos H\u00eddricos, Desertificaci\u00f3n y Sequ\u00eda",
    "tipo": "especial",
    "email": "recursoshidricos@senado.cl",
    "telefono": "+56322504205"
  },
  {
    "id": 1028,
    "nombre": "Probidad y transparencia",
    "tipo": "especial",
    "email": null,
    "telefono": null
  },
  {
    "id": 1034,
    "nombre": "Bicameral del art\u00edculo 66A de la LOC Congreso Nacional",
    "tipo": "especial",
    "email": "constituci\u00f3n@senado.cl",
    "telefono": null
  },
  {
    "id": 1062,
    "nombre": "Ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes",
    "tipo": "especial",
    "email": null,
    "telefono": "+56322504372"
  },
  {
    "id": 1126,
    "nombre": "Mujer y la igualdad de g\u00e9nero",
    "tipo": "especial",
    "email": "comisiondelamujer@senado.cl",
    "telefono": "+56322504205"
  },
  {
    "id": 1130,
    "nombre": "Defensa Nacional y de Seguridad P\u00fablica, unidas",
    "tipo": "unidas",
    "email": "defensen@senado.cl",
    "telefono": "+56322504604"
  },
  {
    "id": 1133,
    "nombre": "Adulto Mayor",
    "tipo": "especial",
    "email": null,
    "telefono": "+56322504606"
  }
]
